今次陳彥霖就係中國嘅李旺陽

被自殺 被火化
今次香港人再唔企出黎
就係默許政府殺害政治犯
就係默許中共的手段可以統治香港

你地今次點樣做 就代表點樣面對極權

推
唔想極權化
就絕對要還陳彥霖一個公道

突發！香城online現已公開發售！

唔想再有人死就絕對要企出黎

事實係